光復香港靠鋸燈柱？

廢青終究按捺不住，狗急跳牆，實施最後嘅瘋狂，觀塘遊行電鋸燈柱，光復香港靠鋸燈柱？？？暴力對香港社會嘅塗害甚深，法治被踐踏、文明被破壞、經濟受重創、民心受恐慌，如今只有儘快清除呢啲嚴重危害香港社會安危嘅「黑衣」毒瘤，才能還香港一片藍天白雲。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

負皮不推

佢又講得無錯喎，鋸燈柱真係光復香港一部份

block user

果然見解獨到!!
同時想請教一下, 如果藍絲用暴力攻擊我們, 我們又該怎辦?
通常報警, 藍絲都冇咩事或以較低程度的罪檢控
請問你有方法解決此問題?
你會唔會覺得, 香港的藍絲受到中共的模式滲透, 法治的準則都是學中國的一套, 要人脈, 錢就可以成事? 即人脈夠硬, 就算打人, 都可以冇事?

光復香港，時代革命